老豆搵仔：係時候考驗攬抄派意志

要攬抄 要中共死
但係你預備好香港經濟死未？

一齊死
不了 我驚死

見到廢老唔帶口罩洗咩提
佢死佢事啦

攬炒不是口號

幾日前開過個差唔多既topic, 俾人屌到仆街

全港大爆發， 每日雙位數， 就做到經濟攬炒效果， 連登仔敢唔敢？

香港人....又話攬抄

播毒嘅留學生係仆街
但係佢播毒對攬炒有好處wor

武漢肺炎咪幫緊我哋攬抄囉

經濟攬抄呀

死多啲廢老
物競天擇

爛肺vs被自殺
自己諗

投報警原因係唔認同周街走

Cls緊係去狗多既地方，入唔到狗屋都可以入狗村/狗大廈，點解要周街走

點解唔報狗？最快方法達到3萬thx

狗嚟到都彈到十米遠
你估佢哋真係做野架咩

我肯定投報警班仆街入面有唔少係之前正皮過攬炒post或者支持過攬炒嘅撚樣嚟

報警撚食屎啦
有支持過攬炒嘅撚樣冇撚資格出聲

連登仔係世界和平無事無幹先咁大聲叫攬炒姐
依家真係有危機時出街都唔敢
攬炒係口號黎姐

唔會炒到自己梗叫得大聲
依家真係炒到自己梗縮
典型連登仔劣根性

就係咁

連燈仔攬炒到屋企人cut零用錢先會驚

最好經濟攬抄機會
都唔識把握